TVB因為個新聞部搞到走難咁 有無再蠢啲呀啲高層

做樣你都炒撚左個閪偉佢先啦 咁都仲要人教...
之後都係報導上中立返啲 已經差好撚遠

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia
9. Trivago
10.
11. 幸福傷風素
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥
47. ILLUMA奶粉

棋靈王! long time no see

Pizza hut可下架，其他繼續

你估淨係新聞部咩
係成個tvb赤化
所以新聞部先係咁
明唔撚明？

人地轉左紅底老細新聞部先係主菜嚟㗎

炒唔炒鮑姐？

老世紅底，你新聞部換第二個唔通唔換返紅底人咩？

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

鮑姐點睇

鮑姐撐警遊行有冇濕身

特覺得方東昇幾好

唔係蠢，而係政治任務嚟

你on9
新聞部只係誠意
佢同大陸媒體合作先係油水
理撚得你香港人睇唔睇

用下死人腦
Cctvb既作用用黎洗廢老腦同維穩
Cctvb有乜所謂

錢家有道點抗拒
都唔知有咩product可以抗拒

高層已經係黨員

真係去圍TVB?
我以前開過POST問,畀人屌到飛起,仲畀人屈我破壞媒體同共產黨無分別
連登仔真係此一時彼一時

老共 強權
特首 tbb 一樣 只出聲明

袁志偉 唔知返工咩表情

屌 佢今日都仲響度做新聞

黨買起tvb 好大原因係新聞部 維穩

呢啲19港資大把人講關係啦
同埋好多人(甚至係大老細)都奶共架
我做過所以知